Kohto ette sai kutsutud Ado Risikambi, sest et Ado Risikambi lehm olli Mardi perremehhe wäilal 5 koormad kaero ärra raisand (süggise) ja Tallitaia ja tallitaia abbimees Jaak Kossas on käind sedda pahha watamas, ja on arwand et Ado peab maksma Mardi perremehhele 4 pütti kaero agga Ado ei olle sedda maksnud, Kohos moistis et Ado peab sedda teisek Mardi päwaks wäilja maksma se on 10maks Nowembriks 1871. Kui siis maksetud ei olle saab trahwi jure moistetud.
